知唔知點解今日都未完，連登就咁多檢討同失敗post？

Credit to 巴打 雷珍妮是美女

有位巴打段野講得幾中傳統上行動日當天，連登不嬲都會平行時空轉曬風向，但班人又永遠唔會事前出黎分析，所以大部份應該係對家既人黎。我先唔評論今日既一時勝敗得失係點(今日都未撚完)，但自己人根本唔會/唔應該行動個時亂散播失敗主義，而且應該事後先再作檢討，中途放負講失敗言論，只係想打擊士氣，或者唔想有更多人出黎。

你覺得自己個區少人又重兵集唔到人，咪牽制左對家兵力，比左其他區既手足有機會行動囉，有乜好灰心呀

仲有，唔好再比黑警濫捕既數字影響自己節奏，佢要亂拉人既話，你就算留係屋企佢都可以破門而入拉你，根本唔關分區定集中事。我個區今日係拉左唔少人，但佢亂拉街坊你係無得防

你當區只要有人肯落街，吸引到popo有行動牽制緊佢地兵力，就已經做緊野啦。少人集唔到人有乜好灰心呀，你地咪創造左機會比其他區手足行動囉

因為班撚樣冇出去

大型活動冇DDOS=五毛分化撚群魔亂舞

真係定律黎

正解

推

裝修所有國企既巴打全部掛螢光棒，完事後文宣全部spin去恐怖分子臥底

真

不分化啊 五毛收皮

Push

今日我個區好多街坊無black bloc但出黎撐我地，我就唔覺得有少到人，而且今日呢區裝修既鋪頭係唔少。

晏d檢討都唔遲

成堆mon po狗

10月5日 休息撚
10月13日 失敗撚
港共既意思係：求下你地唔好行出街啦

今日都未完就屌手足

嗰堆失敗撚一早block

檢討 日日都要㗎啦 唔通衰晒先嚟檢
梗係要一直改善

麻煩大家如果係屋企就正皮幫手推上去熱門啦，唔好比班撚屌轉風向，今晚完左再慢慢檢討

都等今日完咗先啦

但唔會係行動中途先黎檢討放負

咪就係，下午未到三點已經一大堆散水失敗post

有時寧願無連登

推上熱門

帶風向， 唔好理

將軍澳仲打緊，成班失敗撚

岩

係出面邊有時間睇手機

Tui

真係茅塞頓開。

有班人好鐘意係到放負

咁你又啱 但如果中途發現唔work 就要轉陣 咁先叫be water 執生 而唔係唔work嘅嘢繼續做 危險就要轉

宜家仲有人睇連登啲論戰post 㗎咩

當笑話睇下係精神既

放完負就話自己喺檢討
放負≠檢討

真手足都出晒黎打仗啦
得撚閒睇連登咩
要睇都睇tg group啦

放負

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

出面手足根本無時間上連登

Mon post狗

呢d情況就會tg、小隊形式收風啦
而且收到風要轉陣，唔會係今日呢種放負同散播失敗主義post洗版

唔好理

日經post 要定期pish

其實古人一早明白依個道理
每次打仗都會專門分一隊戰兵出黎
用黎斬殺逃兵以及放聲慘叫既傷兵
以免軍心被亂

呢幾日無ddos

好多五毛風向撚

訂好行動時啲po都唔評論 否則就鬼
有乜野完左行動先檢討 咪L比啲吹風分化撚阻住晒

班軍師真係..笑撚死

好 你啱

每次出面打緊仗都係咁

不分化 不割蓆！
不斷檢討 長期鬥爭

因為有堆p牌仔日日出黎帶風向

前線都出左去邊得閒睇

not slogan but to do

咪係

exactly
根本分區好過集中
除非真係打算大規模反抗

不嬲都話連登係平行世界黎

連登同出面真係2個世界
真係寧願中共網絡攻擊連登
呢幾日啲post
一係失敗post 一係分化post
又話冇人又盛
如果冇出街係屋企睇連登嘅話
真係會以為今日輸晒

啱啊屌

我事前分析過無限次了 但係人微言輕 唔夠班分化撚 屌人休息撚做
仲有班鬼會出文宣 真係想屌佢老母

自從轉十八區開花後 我一直都話同預約被捕無分別
有人聽咩?

[人工AI深度分析] 提防休息撚同失敗撚 對家低級激將法

上星期五裝修後 我叫人星期日同一唔好出 結果都係仆直

陰謀浮面 支共01發功了!

唔DDOS好明顯係有任務啦 大家要頭腦清晰

P牌不過照推

Agger

係啦，D失敗post多到，根本出到去唔會上連登，頂多睇hkmap睇下D狗係邊或者telegram

搞得唔好咪檢討，一有事互屌為乜，八年抗戰唔可能日日都台兒莊大捷

係真架 10.1就係證據
有風向係集中一區 後尾團結咗18區開花
10.1未開波就ddos
前因後果自己諗

push

每次活動中途就會出現冇人運動已完外加各種分化言論是常識吧
仲未慣咩香港人

BTW
檢討係要 但有咩事後先講

但有時唔係現場反而頭腦更清醒
當局者迷聽過未

agger

銀髮都照壓落地
勇武一定要小心
街坊支援多d

推呀

因為連登事前事後 隔一段時間既檢討post都有用
但行動當日堆即時post係廢既 冇鳩用架

出左街無耐就見到連登咁撚旺場話點點點
咁撚醒下次應該早講呀嘛，事後孔明鬼唔撚知咩

次次都係咁

我覺得 唔好話人散播失敗主義
我個人就係比較負面 咁點？你屌我我都係咁講架啦
就好似我今日開個post 一堆人話我係鬼？我屌都廢事

今日一開波已經一堆手足俾人捉走，咁仲唔係失敗？你想我點正面
又點為之係成功
等咗成個鐘 人都未集合夠
天橋都企唔滿 幾架防暴已經嚟到就全世界散晒
俾班狗撚返轉頭

最成功咪屌班黑警幾句
但有用咩 幾個手足俾人拉走

樂觀同有信心係好
但如果係咁 唔去正視個問題 到發現就已經太遲

其實出左去都冇乜時間睇連登，但噃到嚟再睇番嗰陣真係會好心灰，好似做乜都錯咁

4個月黎試過幾多次
次鳩次活動期間都有大批
失敗撚散水撚運動已完撚
全部都係3毛黎打擊我地士氣
希望大家保持獨立思考
只要唔好放棄不分化，我地一定會贏

講得好啱
成日就喺度講失敗
唔係失敗都俾你地講到失敗啦
大家都係企同一條陣線
係要屌黎屌去
心平氣和檢討唔得
係都一定要屌點解少咗人
又話休息撚累事

其實人人都有唔同抉擇
我真係唔信休息完成班就唔記得晒發生咩事
今次同雨傘好唔同
有好多香港人唔再係咁健忘

但如果日日都喺度出消極post
咁樣只會令到好多人不斷消極落去
覺得香港冇救 到時就真係越來越少人

覺得依家做得唔好
其實大家可以心平氣和 去檢討
我明大家難免會有負面情緒
但嗌交真係無補於事
不如專心啲諗下點樣可以做得更好

推
請專注四周，係出面點會咁閒一直出PO，負面Po一律不推不回

只有更進步

反觀手足都裝修咗唔少鋪頭
唔話的完全失敗
檢討要有 盲屌不要

連登已被滲透

咁多失敗post，證明港共好怕我地上街，搏哂命上網吹風

有無人上街，你都只能控制一個人上街，果個就係你，咁你使乜擔心失望？

出左去真係冇時間開post，連睇post都冇時間
班人唔係鬼、monpost 狗，就係離地冷氣軍師

同意

全日流流長，有排玩

pull

大家係咪忘記咗一樣嘢！

贊成唔好放負
但係今日係十八區開花 咁有啲區提前結束
又冇去其他區幫手
咁都要等埋其他區完先討論得改善地方?

好有道理

分化撚

pish

喬裝popo玩盡區區開花策略，懷疑多過手足人數

超級傷心

其實大家係想講timing

今日都未完, 點解要咁快做結論話係失敗?

你諗下, 如果你係前線手足, 你仲有時間上連登,
見到咁多失敗post, 吹到做咩都失敗, 成盤冷水淋落嚟, 你仲有冇心情行動?

你講嘅的確係事實, 係好多人俾人拉, 但可以當係事後檢討咁, 今晚拎出嚟傾點改善

而唔係今日都未完, 就咁快講今日會失敗

希望你明白

有心既都出左去了解，重得閒打長篇文?

我唔知點講好 即係咁
我就係荃灣嗰邊
我出到嚟 雖然街坊look 都叫帶咗啲物資出嚟
但真係 條橋都企唔到幾多個人
幾架狗車去到沙咀橋底
又成班人散晒
雖然後尾都有返多啲人 我唔知佢哋係咪街坊加入
定係遲到
如果係遲到 我就真係屌撚晒你班遲到撚

結論呢，家下一堆人出嚟話18區唔得啦
我就假設大家係認同哩個說法
我係早啲講出嚟，我知我開個post啲用詞係直接啲
結果？一堆人話我失敗主義
又一堆人話我三毛
我真係心都淡鳩埋

其實會唔會大家心入面都有假想敵
認定意見唔同就係三毛五毛
咁我覺得大家冇必要再溝通啦

就好似一開始 唔好玩罷鐵，到今時今日要拆鐵
大家係會轉變，勇武post放係5年前應該都會係狗post，就會俾人屌到仆街
我真係覺得 如果係咁 咁大家同共產黨冇咩分別

利申 純粹發洩

8點先推檢討post啦，已經前線未返屋企，傾鬼咩

咁幫手推下

無問題 輕輕一推

我都明，我都知咁早講唔係咁好 我都好直接咁屌晒出嚟
但 真係 好心淡
可能係因為我嗰邊 人影都唔多隻
個感覺就係 你根本唔會覺得有示威係現場
我去到直頭覺得 我係咪去錯地方

出得去睇tg收下料好過啦 放下哨 仲睇你班冷氣軍師係電腦前指點江山咩

我推

個個都出曬去，咁有咩人可以有時間開po？

自己分析好緊要

但分得太散要再諗諗計

通常做緊嘢嘅人點會有時間上連登通常只上tg，剩低好多mon post狗話運動已經失敗乜乜乜

都低鳩能
一兩日就分到成場運動既勝敗咩

同意 唔好理由他沉
大家唔該認清個pattern 唔好受打擊士氣
這些言論一定係對家出的

屌 你出得去邊會仲上連登
係得返班傻閪mon post狗同埋五毛不停亂spin亂分化

番左屋企一陣即刻整左個新時間表，大家請留意。

簡單 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

唔好意思 今日我出左荃灣都係有上連登留意最新資料，當然TG係主要既地方。

岩呀樓主 班撚樣一定係黑警 風向撚

好早之前已經知根本出面有活動時，留喺到嘅真手足減少左一批(有活動唔上連登差唔多已經係手足共識)，所以俾班3毛失敗撚帶風向

一語道破

Sad but true

其實點解而家 時事台變左做 花生台嘅？

again

都未完
檢咩討

發覺可以無限loop

真係推下先

出咗去都唔得閒睇連登

場遊行都未完，就出嚟話檢討，係檢都唔係宜家啦。跟住又扮可憐話人哋標籤你

因為冇撚出去囉

返嚟一睇就會睇到五毛好落力推嘅分化post 垃圾post

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

其實無失敗
4個月喇 都仲係咁多人行出黎 民意繼續無變！

坐底睇post
笑死

推你好岩聽

唔該大家又幫我推番上黎洗地

大家一定要keep住推
頂撚死班五毛狗

分化post唔好理啦出得去邊有時間打一段嘢開post

多謝絲打幫手推番上黎
麻煩各位繼續推

p牌推唔到都照推

所以而家就要慢慢搵呢D樓主出來block
對家又少幾十個AC

其實我覺得唔好係咪都block，免得更多人被呢班人帶風向

而家都適用

推 和理非覺得今日好好 仲有好多中年人同一家大細出嚟

見冇人再響應自己d 指揮post, 咪覺得連動開始失敗囉
實情係根本冇人理你連登仔喺度鳩up

p仔推唔到
但係好認同呀屌
我唔係前線都覺得無時間上黎
上得黎個啲係咩人
真係自己諗喇

走到而家先得閒上返嚟
又失敗？

今日係扮檢討玩分化

全中

咁人地都要出糧嫁 手停口停呀

我信佢地真係會呃到一班自己人，好多人仲未清醒㗎

唔明個邏輯

屌出左去得撚閒睇lihkg咩。直接睇tg收風啦。等d人番曬黎班撚樣咪靜曬囉

因為知佢地係一毛既人都完全封鎖曬佢地既話
睇到佢地鳩up既人，就得番班無戒心既人

早兩個月就係,而家就算啦

其實連仔強制LOGOUT一次就已經會少好多ACCOUNT,但一直都未做

今日冇ddos 而大一班p牌出曬黎分化
真係明眼人就知

你這個算唔算？？

得失敗小組禁早得閒開機宣揚失敗主義
多謝你地一直提住大家未成功
唔割既
就好似每間公司都梗有d煩膠部門

[入黎洗地] 今日呢場分化和勇行動真係得啖笑

同意請入黎正皮留言推上去熱門

101

我呢個post上星期完左，番到屋企先開

冷氣軍師一早散水就得閒出post

絲打兩邊都幫推咁有心

呢啲5毛分化放負撚唔撚使理
開過post屌鳩但冇人理

［非散水撚］識時散水為俊傑

p牌開post冇得自推好輸蝕，入黎留言幫我上熱門，p牌睇完留言都會幫到架

[入黎洗地] 今日呢場分化和勇行動真係得啖笑

同意請入黎正皮留言推上去熱門

真係落左場既人根本唔會睇連登
收皮啦五毛風向撚

無ddos就知

咁多冷氣軍師有冇出過嚟行過呀,分分鐘都冇出過嚟行過,喺度指點江山

分化撚就收皮啦
有出過黎就知有幾撚多人

冇人怨過手足喎，相反佢哋殿後俾和理非走，難能可貴
自於破壞，我唔知係咪UC做，反正分唔清